部fax機整番好未！？

@皇馬